［假設性問題］我哋駛唔駛做好準備？

作為香港人，今次美國總統大選結果，當然對我哋有好大影響啦！見到有唔少po已經討論，如果拜登贏咗，香港人可以點樣，應該點樣…咁我今次亦唔重覆啦…

好多人擔心拜登當選，因為驚佢同佢屋企人奶共…我更擔心嘅係，佢身體唔好，萬一任內出事，俾Harris 坐正，佢同佢老公只會比拜登奶得更恐怖（可以參考副總統候選人辯論，同燒山早兩日嘅評論）…

不過咁，今日最爆嘅新聞，當然係Monster Hunter嘅醜聞啦，再繼續爆落去（Guliani話仲有勁料未爆），絕對可以扭轉選情！

如果我哋要多作準備，有冇諗過如果侵侵成功當選之後，忽然奶起共上嚟，我哋應該點算呢？

當然，今日嚟睇，侵侵對支共應該恨之入骨（自己身染武肺，選情又被疫情搞到雞毛鴨血），不過既然侵侵係生意人出身，萬一萬一（我希望唔會發生）佢當選之後開始為四年後退任作打算，因而投共搵着數（佢叫價可以好驚人），咁咪好大鑊？

個人分析，我哋聯繫嘅主要對象，應該係美國國民，通過民意可以影響國會，影響總統，呢樣其實好重要！咁樣邊個做總統，控制國會兩院，都會繼續關注香港嘅情況！

我哋屌拜登之餘，對民主黨應該留一線（尤其係反共議員，例如 Nancy Pelosi），甚至對部份左膠，我哋應該屌，但避免變成對左膠嘅一種仇恨…我嘅諗法係，大敵當前，我哋對同路人（反共嘅左膠，但唔包奶共嘅）應該一樣：不割蓆、不分化！

慎之，共勉！

志在討論，推1/10

集思廣益，推2/10

放工啦，推3/10

可能依家討論有啲太早？等侵侵贏咗先再攞返出嚟討論…

今日最後一推

持平啲講，侵上，唔見得幾好，但起碼佢撚鳩支拿我會gur
但Pedojoe上，一定仲閪，支共會暗乸底做好多嘢殖民

走得就走，走唔到都計劃下
想留就留